如果東涌旅客回國時，行李有反共宣傳品？

會點算？

去澳門無事